有冇人屋企唔洗比家用

如題

自住 屋企人叫我唔洗比

問老母拎番家用

2老一年收股息仲多過我人工

股神，全職炒股